摩士個年宵同樂富一樣 劣撚到

熱食得燒賣 蘿白 簡直on9
仲要30一份
無其他野好食
狗都唔屌

好彩樂富果邊有架雪糕車

摩士年宵 人就多喇
野就更劣

摩士咁多個公園開得一個搞花市
又細又戇鳩, 大風少少都覺凍
btw 花市中間有個半長頭髮靚女

無個靚
不過有個小朋友唱歌
拍子都未學掂

啲嘢劣到貼錢都唔想買番屋企

岩岩行冇野買得落手

我為左賣字先落去

好怕行年宵

我會保護家姐
聽日家姐收幾點
我收4半

有邊個年宵係值得行下

咪銀行放工時間囉，邊有得早

我早放wo
一齊行維園

維園
有錢就中環

agger

中環好伏 唔好去